可唔可以咁搵分化撚？

關於上咗熱門果個民意有冇逆轉既post：
一開始就有人回"唔好再推"，仲有"Ｐ牌收嗲啦"

引起咗我既好奇心，睇咗另外一個上咗熱門，亦係獲得眾多負評，講今日泛民開交流會既post：

亦發現第一頁回應當中，亦不泛"大家睇路，左膠來了"，或者係"佢夠膽起，我第一個去拆！"呢啲分化回應。

可能係我玩discuss都幾多，就多手用咗起底功能，發現上面回應果幾位人士都過往出post都係極小，有既都係具分化意味既post，令我想像佢地出post其實係想吹風。

另外呢兩個post亦令我諗，有冇朋友係過去兩個月，因為各種原因改變到唔會尊重其他同路人；希望大家係見到唔啱聽既post，可以有一份尊重。記得係6月圍稅務大樓之後再去派傳單耍冧，咪就係顯示咗道歉既勇氣？

利申：我係和理非，但我好清楚大家冇得返轉頭，根本就割唔到蓆。

Push

要一個一個去起底真係好Q難同攰，但最小令大家睇到更真實既畫面。

真係見到好多分化 和理非同左膠嘅post 留言 同負皮
我見過嘅前線同參與者都唔係咁嘅態度
呢班人好可疑

茉莉花園 明顯係分化撚
佢次次都會搵位入民主派嘅人

我都有起過佢底，但佢俾我既感覺唔係分化撚，只係焦土派或者係陳雲既信徒而已。因為我係朋友既whatsapp group度，有一個人既情況同佢勁似。

唔知你係見到邊個時刻既抗爭者？係呢幾日既抗爭者，我真係唔知佢地有冇"殺紅了眼"既情況...

BTW，祝你我早啲P牌畢業。

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

佢地無限資源 難啲

我地打既最後大佬，同我地比都係擁有無限復活咁滯啦，我地咪又係照打呢場仗？加油！

我意思係佢可以係咁開分身

都係一樣，就算佢地係咁開分身，只要觀眾眼睛係雪亮既，佢地講乜都冇意思。

或者有部份巴打絲打係咁；但我亦睇到唔小巴打絲打係講道理既。

我真係唔驚喎，作為一個和理非係講道理，勇武都承認自己係用腦唔係弱智。好似今日記招果三位，絕對係有腦吧！

我或者係理想主義者啦；係同你吹既呢半個鐘入面，有1個正評，對我黎講係已經有一個人認同我所講既野。

三毛其中一招咪推分化POST囉
頻率高既要起底架

好難去睇特定三毛既分化post(s)...我只能夠係佢一個post既留言，判斷佢係咪搞緊分化，再去起底fc。

多謝你 我身邊有前線朋友
相信到呢一刻，即使和理非同左膠都一樣咁嬲， 相信大家都好理解前線嘅悲同憤
畀意見嘅更多係因為心痛同擔心前線
真正嘅同路人，係唔會割席同分化。

作為一個和理非應該同AO一樣，有撚字既能力。燒山同細良最大既分別，就係佢地對前線既用字。我唔係話要小心說話避免得罪前線，但平和既言論係更容易令對方理解。